今朝搭火車唔知係咪暈車浪

手腳腰 幾乎全身冇力
隻眼不斷抽搐同向上轉 擘都擘唔大隻眼
擘大左都好難睇野 d野好矇同花
個肚又唔舒服搞住搞住咁 又唔係痛
有冇巴打試過or知咩事
上網搵好似搵唔到

係咪唔夠瞓呀ching

琴晚11點半就瞓瞓到今朝差唔多8點

中途落左車坐幾分鐘就冇事舒服好多不過都係冇乜力
隔左4、5個字先有返力

屌咁都比負皮

抽筋？

淨係隻眼抽搐 係咁向上轉
手腳淨係冇力
google search完淨係搵到 重症肌無力
都係遲d做個body check